林鄭唔敢提醫護大罷工，明顯怕愈講愈激化

得一招道德加鎖